［Gay 初六晚冇節目］一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（35）

流名

做咩

你哋多數對住邊個男神打飛機

hi

LM

嘆世界嘆旅遊美麗華呢？

原來頭先未load到

[/quote][/quote]

啱

大呆都幾可愛

Lm

我一個都唔識，已經太outdate 了

x3

情人節最唔開心係d 餐廳只可以兩個人去，想一個人食飯都有d 難

唔中意食米線。。。冇人覺得好難食嘅咩

只係中意食米粉，米線

發現人越大越眼淺

Hi

讓愛與和平佔領連登

唔呀

我有你，笑，識左好多年

啱嘅 費事私下交配啦

突然間好想食煎年糕

help me

唔通真係成盒抌咗佢咩 ？
其實我收過另外一款嘉頓餅乾
入邊有一隻橙味幾好食

各位有冇諗過自己老咗會點？
最近經常思考呢個問題

我係一路喺度諗 儲錢有用嗎？
事關我都冇下一代 買樓儲錢其實對我意義不大
老咗最多攞綜援

會想同將來另一半結婚，移民，之後領養小朋友（屋企人叫我最好領養黑妹）

我好鍾意小朋友 我都想領養

我好憎細路，好想拎佢地渣汁。。。
但如果領養過左嬰兒時期應該都ok

有諗過想生個女

點生 ...

同女人結婚生女 反正bi

不過都係諗吓 養細路又煩又要使錢好煩

瑞典

小朋友好可愛呀

女都還好 小公主
仔就

女真係掌上明珠嚟

咁都係嘅

Thank you

其實除咗因為性取向唔會有下一代之後
而且我諗到香港環境咁差 而且2047之後 恐怕都冇好日子過
即刻覺得冇下一代係對下一代最好

49歲開始每一日食三隻炸肶

Viutv依家個節目個集講gay佬 請左位都幾出名既gay佬上去

好似係唔係重播？

我冇睇過 岩岩仲帶個主持去cwb啲gaybar

咩事 而家係人都知member咩意思啦

其實個節目有咩意思

同我差唔多

其實我覺得我係理想崇高者高於成就追求

發覺gay佬成日希望唔好被人歧視 但永遠最歧視gay佬嘅就係gay佬本身

係囉 陽剛氣質基佬成日排斥陰柔gay
大隻gay 歧視 排骨gay 排骨歧視肥
諸如此類

上面

正一死gay佬

我個人覺得基本上越似直男 越受歡迎

鍾意左個fd,佢應該係直男，日日都諗住佢，好痛苦

咁有啲幾靚嘅 不過要天生個樣都ok先得囉

燦爛的外母做啦

有時唔好怪人 有啲出到嚟真係好樣衰
幾年前我試過約人出嚟食飯睇戲
點知出到嚟完全同佢啲相係兩回事
佢話自己中五 咁我心諗睇佢啲相都係 正正常常學生哥咁樣 冇乜嘢喇..
點知出到嚟 佢大份過我不特止 仲要化曬妝 其實咁都算 但係我一行埋去佢度 就好大浸牙膏味 當堂想嘔 後來我同佢食完飯就話有急事走了

Tt出名多怪人

費事又畀人話重口味 ...

好多時啲小朋友都唔注意自己口腔衛生
有約過幾個 打開個口一陣味

眠了晚安

小動物晚安

一封email 都冇

我想同佢表白，又驚失去佢,連朋友都做唔到

喺佢身邊太溫暖,有時真係想衝口而出，忍得好辛苦，鍾意左佢幾個月，佢可能都有所察覺，對我咁好只會踩愈黎愈深，真係唔知點好

早

A1咋

[member]下個月唔計生活費預計要洗6000幾（retake 同法文），自己想買皮鞋3000蚊計劃又押後［member]

炒散，月入3000幾

其實好少

其實平日返計早午餐連車錢約70蚊

又踢爆人地既衰鬼

哎喲

所以我都想試下水溫，佢多多少少都有feel到，總知進退兩難啦，唉

[member唔係，純過蒸餾水[/member]

落雨麻

片

不了，阿伯

禁f5 禁到爛